Strong Hold 啦

起碼$1000+

咁多人賣貨莊家fat fat